警方旺角賓館起回被劫廁紙！

屌 真係好撚on9
呢個就係維持治安嘅執法者

強国人？

自己狗做？ 當交數？

竟然真係有人打劫廁紙

咁快手
btw 樓主最近唔主動放車厘龜

D［証物］自己用

傻仔咁大批貨 劫完仲唔快快轉手
禍咗喇依家

唔放車厘龜都放下奇異種子

無可疑 扲黎俾自己用

Gif呢

破大案

自編自導自演

啱啱屎急
Sorry 囉

而家黑警存在價值

捉廁紙犯

無人被捕....

擺明啦 當交數

呢單野有幾難捉
本身偷得廁所既人都已經係戇鳩,唔係諗到用假牌/燒車呢d手法

交數又點會交人 正常點會知係賓館入面？

只係狗扮同人講佢有做野

做野都屌

咁撚ON9

將軍澳死咗手足
唔撚見佢查

60條廁紙咁撚大，收得去邊丫

狗：去恐嚇佢屋企人先

好叻，破大案

入証物房

唉屌 好撚頹
琴晚光明正大綁架
今朝就死

咁係咪唔應該捉？

想知會唔會有人開記招，交待事發經過

廁紙都有人打劫 要睇下新聞報導班賊係咩背景

萍姐呢排肚痾牙

笑料一則

我係入黎睇車厘龜

為廁紙燒車仲戇鳩

分明佢地自己人做架啦

一嚟上新聞
二嚟推咁撚大堆嘢，易食指數咁高

身患腸胃炎人士

呢單世紀大劫案估唔到香港警察咁勁一個朝早就起返批贓物

D廁紙被污染就好睇，快啲搶啦

係吹蕭萍偷架 萍姐近排肚痾

共產黨衛兵
你以為佢地係真 忠誠勇毅？

自編自導令人覺得佢地有做野

又自編自導自演想抹黑年輕人

唉 拗嚟都冇用 你會覺得自己岩
我又覺得自己岩
琴晚綁架手足
今朝手足就死
大家連登唔理手足人命 全部都係口罩 笑下 支那種
ig冇人share逐個逐個越做越少 以為食下黃店就已經付出夠曬
Tg不繼傾邊到有廁紙
我就真係覺得唔撚好捉個廁紙佬
去追查 2020年2月17日 凌晨一點二十七分
將軍澳怡心苑綁架事件

起得返又無拉人？又係休班做嘅？會唔會屈返間嘢報假案

今次呢個記者會係同交代近期一宗持械行劫案件，牽涉價錢值過千元既廁紙。

廁紙緊要過人嗌救命

岩岩top附近見到有警察
做到野

劫上劫

會唔會係咁啱見到然後話係自己狗屋既？

屌 你叫佢查自己人？訓左幾耐呀？

笑完要推網上行動 post

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

轉頭放人

如果話係有人定狗自導自演聲東擊西我一定信

現實真係荒謬過電影

因為港台, 就走出黎拍條片屌柒
而家有人犯罪呀, 偷野呀, 唔該都出黎拍條片或開個記招講下單野啦

咁咪係囉 咁大家又做緊啲咩呀
成個熱門傾呢啲廁紙 口罩
我保釋緊呀
乜撚都做唔到
我都想去將軍澳查呀
個撚個傾埋無聊嘢
手足琴晚被綁架
今朝就死撚咗
有幾多人care呀
成班自私撚

香港悲劇，我有錢但冇厠紙

擺明就狗搵人做 之後自己再去搵番出黎 唔見到無人被捕？

要貨唔要犯

又係自己人做野再自己人解決扮有做野?3萬舊垃圾

呢鋪仲唔升級做幹部 做埋分部長
破左件大案 又效率高

佢點肯定嗰啲紙巾係嗰堆紙巾？

又有「暴徒」要被聲稱打劫廁紙了。

全部紙巾充公用作證物，popo又贏

白痴，今日超市我都見有大把厠紙賣 ！

POPO會唔會沒收賊贓

加埋之前充公嘅口罩，證物房變未爆，大家知點解

將搶番黎嘅擺一個位
然後換番件衫就名正言順去充公d贓物變做私伙野
錢又唔洗俾又有廁紙用

車厘龜呢

打劫買刀同口罩，又租賓館，又要散貨
到頭黎 開開心心打個和

點證明係俾人偷個D？又無人被捕

珠寶搶劫就拉唔倒人

佢地又點知呢D廁紙係果D廁紙

扮拘捕 實質係扣起廁紙做證物自用

新一代賊王

邊有咁快搵到人收

好想知班人係咪講野有鄉音

佢個腦藍色嫁

60條廁紙
屎忽都損喎

兩樣都要做 兩樣都應該做

賓館又有CCTV又要登記

拉唔到人即係黑警自編自導

警謊好野，打劫珠寶都無禁快破到案，叻叻啦

左手交右手Good boy

屌。充公呀。😂😂

黑警自己嘔啲廁紙出黎扮做左野？

有無諗過係周街天眼所以無所遁形

以後旺區開花唔該真係要好小心

幫襯順便破案

成件事想淡化尋晚將軍澳俾人捉單野，你話我陰謀論都咁話！

偷廁所

係咪同一批貨黎架

Push

搵自己人做
查案為名 充公為實

捉呢d就咁快？
721班鄉下佬幾時捉？

露出車厘龜是常識吧

原圖呢

....呢嗰世界發生咩事

為咗2000蚊廁紙燒咗部幾皮嘢嘅車，會唔會成為人類歷史上最大笑話？

受害人: 多謝幫我哋起返d廁紙

黑狗: 屌你老母，有乜證據d貨係你？

自己買 當 破咗案

係做嘢，不過係做戲，做咩要讚？

有冇名or ig

啲廁紙起番仲有無人敢用

Fake news 都信

有冇出動飛虎隊？

child登仔係咁

求其啦
邊個死都係手足黎

平時都吹開咩連日部署，咩得到線報，今次應該冇得鳩噏跟進咗幾日瓦解咗個國際劫廁紙集團卦？

又私吞喇
然後下個禮拜由民賤派街坊

男子將軍澳飛墮平台 當場死亡

梗係會, 班毅進仔起到60條廁紙咁威威喎, 直頭係世界守護者啦

死物>生命

好偷唔偷去偷廁紙
想搵位收埋都沒

俾人搶錢個啲唔撚報
係要報搶廁紙
擺明係想轉移視線 將軍澳手足單野

更係應該啦 破大案喎
聽日可能破左個搶口罩犯罪集團
咁咪做到野囉
空中飛人呀 跳海呀果d意外黎jer

睇住嚟 又會屈落後生仔度

警犬：懷疑激進示威者高調搶廁紙製造恐慌，與恐怖主義又近一步

廁紙大盜

今日本身諗住唔出街，宜家可能要諗下出去放啲廁紙係夾萬

有 gimmick 嘅案先會出力

打劫金行錶行果d搵得番未?

咁礙眼 唔難搵返既

黑警做柒事破大案

咁大批貨千幾個CCTV照撚住啦

唔怪得咁多酒樓暫停營業啦，原來驚人偷廁紙

起到貨冇拉人

姐係休班警做囉

又知係同一批？

正笨賊 唔拆開散貨

屌那星發覺連登仔開始有d似小粉紅

其實點會知賓館起得返? 有線報定點?

又自編自導自演

肯定左死嗰個係唔見左嗰個未呀

俾2條廁紙做線人費？

佢地讀既書只係夠查廁紙劫案

好想知係咩人做

休班狗做

黑警心諗
今次仲唔破大案升職？

黑警自己偷

警?

大卷廁紙行劫案

起咗返嚟咪自己用囉

拎左幾十萬個口罩就係破左呢啲大案

屌, 邊個咁ON9呀, 我起碼都偽進畢業, 智商有咁上下, 呀邊個, 陣間去百佳買翻六十條廁紙翻黎跟手Close File

阻住阿Sir嘆暖氣

快啲走啊 連登神探會批鬥你 我掩護你

好明顯係啦，唔係點呃OT
#自己人呀屌你老母

成單野真係好撚好笑

只起回部份廁紙，另有廁紙已經俾賊人用咗，沖咗落屎渠，警察要派蛙人落渠找找尋證物。

扣押證物
但係法庭放假有排都未上庭
而警署廁所又唔夠廁紙用

可唔可以放下果然翁？

破大案

又急市民所需

有冇穿保護衣入廁所？

唔查點知係唔係？不過都死撚咗人啦 。
紙巾又咁快起到 有人比人捉咗去從來都唔見有黑警搵得返。你哋咪講多啲咁嘅說話囉，去合理化啲黑警選擇性執法囉或者令到周街比人捉走都無所謂囉